要走既可去北角搭渡輪！！！

去行完街既可去北角A出口渡輪碼頭搭去黃埔同九龍城！！！

推

北角咩地方啊用下腦la

驚q咩

好撚過天星俾狗圍下商

本人親試 完全冇事

推 冇人理你之餘 大量菲傭做cover

人多去北角驚閪咩

行外邊近海,掉gear,但七點尾班船

去黃埔既仲有1853 同 1923 兩班

北角碼頭九龍城碼頭狗毛都冇條

15分前仲係北角，無狗，黑社會都無隻

人在北角，無乜野，賓賓多，見廢老就望撚實佢

船已上
乜四腳動物都冇
有gear落船照keep都得
利申冇

北角碼頭啲船好撚疏要小心

仲有兩班 1853 1923

北角去到觀塘

再唔得就去到北角坐電車去西灣河，再坐船

搭船其實好危險 出口捕鳩你

聽都覺好撚伏

1830 尖沙咀 後面仲有大量狗 大家唔好過黎

去黃埔or九龍城 暫時仲係太平地黎

屌!頭先叫人去北角坐船都比人話藍絲,家下去北角坐船擺明係突圍啦,家下四圍都係克警

我落船再update

係香港站上左西鐵，冇四腳獸

記得睇時間表

Self push

北角好撚多狗

黃埔點

Safe 剛落船

屌你老母 加密唔撚得既

尾班船七點四咋

不完美 可改善

九龍城 1847 1917
紅磡 1853 1923
觀塘 1900

TST 好多 popo

北角safe 1842

暫時無事不過北角要小心！

碼頭safe 1843

依家係北角碼頭 無事 可以呢邊走

[member]2E
白田 ↔ 九龍城碼頭

6C
九龍城碼頭 ↔ 美孚

6F
九龍城碼頭 ↔ 麗閣

11B
觀塘（翠屏道） ↔ 九龍城碼頭

41
長青 ↔ 九龍城碼頭

45
九龍城碼頭 ↔ 麗瑤

61X
屯門市中心 ↔ 九龍城碼頭

75X線
富善邨 ↔ 九龍城碼頭

85
火炭（山尾街） ↔ 九龍城碼頭

85A
廣源 ↔ 九龍城碼頭

85B
秦石 ↔ 九龍城碼頭

115
九龍城碼頭 ↔ 中環（港澳碼頭）

坐船太耐了，好易比狗接

push

九龍城都有狗

上左船十分鐘就到紅磡
岩岩先係紅磡碼頭落
一隻狗都冇
同船9成都唔係手足

推 而家上船 安全

大家唔洗再上
警犬鳩硬無親戚知道左

1850 safe

Push

5分鐘前黃埔冇狗 安全

Push 要走快走 晏啲又有警

離島有冇得諗

西灣河碼頭隔離係水狗基地
同埋觀塘碼頭還好，三家村咁吊腳

1900 黃埔出口冇狗 安全！

1901 北角完全無事

P牌輕輕一推

小心休班警，藍絲
祝平安

19:23 下一班, 唔好係碼頭入面鳩等船, 小心環境, 船到響鐘先入閘

1905 黃埔碼頭safe

黃埔手足得閒既接兄弟落船

水警會做乜？

太古都有船

試左 坐去觀塘 完全無事
除左行過炮台山有4隻狗狗 但無動作

on9 唔記得831機場？

好過過唔到海先啦

加乜撚你估狗無ac咩我係狗見到呢句真係笑撚到訓地

時光倒流？

西灣河先岩
自膠

我諗係鰂魚涌公園嗰邊

嘉亨灣果邊

好多警車

大家睇路

已無船去黃埔, 請留意

去到鯉景灣喇
未填海起公園同東廊以前就有太古城碼頭

大家都係太古集團，唔使分得咁細

一個鐘前觀塘碼頭safe
但係唔計有無福建黑幫
手足點去北角都已經係問題